點解冬天都會聞到啲酸縮臭味。。。

搭地鐵有個女人挨係頭尾位隔離塊玻璃到
2秒後就有陣酸縮臭味傳入我的鼻
果個係女人黎嫁 唔講我以為有個大毒撚企係我隔離
依家一開車就有陣味衝埋黎
就黎未落車都比佢毒死

支那蝗全天候都有陣酸縮味

大毒閪

人地有味唔通就唔可以搭 自己唔受得就咪撚搭公共交通工具 今日就臭 聽日就有痴線佬 後日就殺人狂 咁就無命架喇 利申： 最撚憎人係度斜睥唧唧

因為d衫真係好難乾得透
全日開抽濕機抽衫都唔掂

因為車冇開夠冷氣，空氣唔流通咪臭

應該係依個問題但係我啲衫褲完全冇依啲問題

地鐵一開車就好流通嫁啦